搞乜鬼今年d死老野集體退休

先有死老野李嘉誠 後有機器人河生 今日面皮王雲爺爺
重有個爛電腦椅霍金

係咪世界未日就到

保方

年尾至下年年頭 ... 咪知囉 ...

真。死老野

下年有災難

今年拎錢走

屌你老母 反雲仆街死